牛津聯勁撚到！

留意到牛津聯聯賽炒完6比0 再炒西咸4比0

相反某支那球員加盟狼隊後 隊閪波廢到仆街 連雷丁都要射碼先嬴

黑氣石真係名不虛傳
貝寧比佢搞到執笠
狼隊搞到要護級

Ching咁留意支那球員

邊個唔開名啦

捉摸唔到

西火腿 2-0 最聯
轉頭4-0 輸俾牛津聯

牛津聯>曼聯

條撚屌聯賽盃都冇份踢
我係佢就自殺啦

狠隊要降班了

我利ben woodburn